有無發覺今日班空姐朋友ig 好靜

平時狂曬，今日到依家都未出story 同post.

冇空姐FRIEND IG,求SHARE

靜左成年啦, 有D連ig fb都del埋

chill緊

有呀 出post 悼念自己空姐生涯完結

冇得做人上人了

可能開多一個業務用acc

好多都悼念喎

唔係呀，見幾個都有出post
有d 仲要講被炒感想都要數臭下d客tim
"雖然做呢行成日遇到閪客，但d同事真係好好", "雖然d客成日多多要求，但好彩都成日同buddy 飛", "雖然d客好麻煩，但都慶幸做過空姐"

靜乜鬼 今日先見人出po 打千文講感受
畢業個陣要po story 被人炒都要po story
早排咁多飲食業 服務業既人失業 又唔見人地po ig 呻
咩鬼都要po上網出風頭 真係唔怪得人咁憎佢班空雞

做依行既人唔出ig po慘過死
咩都要po下

高調先搵到客